咁多位巴打們幫手搵一套漫晝關於穿越未來搞笑愛情既

是咁的，當年小弟睇左幾集就搵唔返套野黎睇
內容關於男主角係一名高中生，女主角係一名同班既班花級花之類，男主係個種極度平凡既人，有一幕情節係男主角無啦啦穿越到未來見到女主角做左佢老婆之後啲基本野唔講啦，問左女主第一次點令佢心動，女主答佢有一次上堂老師其他人將來想做咩工作夢想，男主突然拍枱話將來想同女主結婚，之後又飛返去現時時間，但現時間就係個一堂課，男主好向左走向右走情非常糾結，心大心細唔知去唔去馬好！最後都有做出黎，之後未咁快得手，有陸陸續續飛返去未來但係突然有返返去現在嘅情節，最後好似比男主角搞到一錯左個未來，但又無左個穿越能力！求各位巴打幫幫手
我記得套漫畫標題好似關於橙 橘子 好似有呢幾個字
係搞笑穿越未來愛情推進未來畫面嘅漫畫

This?

我妻同學是我的老婆？
呢套好野黎（名可能有少少誤差）

我妻是我老婆

應該係

我都估哩套

係呢個，感謝巴打

竟然個名同橙字完全冇關

超時空男臣

同橙有關 但係 係妻同學

邊忽橙

我睇前半段都估緊我妻 一去到最後冇啦啦話橙 我都心諗邊忽橙呀